今日班廢佬真係做得好好

屌你老母聽日我地主場
今日發夢佢地點對我地
聽日就點對返佢地
咁撚臭串
仲有你班死差佬呀
又唔拉暴徒
真係抵你班狗比anonymous起哂底

佢地咁都唔叫暴徙喎
即係打人非禮都唔犯法啦

打完人可以放返走
擺明想辣著我地啦

聽日唔會有廢老在場

沿途見到照屌

睇住今日班後生仔比人打不還手

比人圍都唔識走

真係好心痛 明明其他國家既人都唔係咁

到底係過於舒適既環境令香港年輕人失去左人類應有既本能定咩?

廢佬group今日好興奮 佢地話專登出去掃場幫差佬出氣

聽日跑馬 所以佢地先今日出黎

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講